有冇人覺得"黑人問號"首歌好煩

平時唔開電視 但係開親都聽到依首歌 又唔係好聽

善心打破零回覆